\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Sit}[ ]{no}men Dómini \MediatioIV{be}{ne}{díc}[tum] ex hoc nunc et \TerminatioIV{us}{que}[ ]{in}[ ]{sǽcu}lum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Ben}{di}to seja o nome \MediatioIV{do}[ ]{Se}{nhor}[,] agora e por toda a \TerminatioIV{e}{ter}{ni}{da}de!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ex}{cél}sus super omnes \MediatioVII{gen}{tes }{Dó}[minus,] super cælos \TerminatioVII{gló}{\-ri\-a }{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor está acima \MediatioIV{das}[ ]{na}{ções}[,] sua glória vai além \TerminatioIV{dos}[ ]{al}{tos}[ ]{céus}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Quis}[ ]{si}cut Dóminus Deus noster, qui in \MediatioVII{al}{tis }{há}[\-bi\-tat,] \VSup{6}et humília réspicit in cælo \TerminatioVII{et}{ in }{ter}ra?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Quem}[ ]{po}de comparar-se ao nosso \Flexa{Deus}[,] ao Senhor, que no alto céu tem \MediatioIV{o}[ ]{seu}[ ]{tro}[no] \VSup{6}e se inclina para olhar o \TerminatioIV{céu}[ ]{e}[ ]{a}[ ]{ter}ra?~\Antiphona}
}